{
    "data_info": {
        "documentID": "J_LEI_010829",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'http://www.traveli.co.kr/read/contentsView/6568/0'",
        "collectedDate": "2018-12-09",
        "publishedDate": "2023-12-11",
        "domain": "레포츠",
        "title": "제천 야외스케이트장․썰매장, 오는 14일 개장"
    },
    "text": "堤川野外スケート場·ソリ場、今月14日オープン\n提川の中心地である旧東明初等学校の敷地に新しく造成されたスケート場と雪ソリ場の開場が1週間後に迫った。先月施設工事に着手し、最近造成が終わったスケート場は14日の開場を皮切りに来年2月13日までの2ヶ月間運営に入る。 提川市は民選7期発足と同時に、元都心の象徴である旧東明町敷地活用方案を多様に構想し、地域中心商圏の景気活性化を誘導するために多様なプロジェクトを試みている。 その一環として市は旧東明小学校の敷地に初めて屋外スケート場とソリ場を作り、今冬の間ずっと人々で都心を賑わす計画だ。 敷地内にはスケート場1500㎡、ソリ場300㎡およびチケット売り場、休憩所、レンタル所、トイレなどの付帯施設を用意した。 スケート場は午前10時から夕方8時まで1日10時間運営され、休場日なしで開場期間の2ヶ月間利用できる。 利用料金は1回2時間基準で入場料1,000ウォンと装備レンタル料1,000ウォンを合わせて2,000ウォンであり、レンタル装備は利用施設によってスケートとヘルメットまたはそりの中から選択可能で手袋は利用客個人が準備しなければならない。 また、月曜日から木曜日までは低コストで氷上指導資格証保有講師の専門的な指導でスケート講習も受けることができる。 市は利用客の安全と便宜のために、静氷技師、看護資格証所持者、安全要員、環境美化員、駐車交通統制要員など運営要員20人余りを配置し、ガス施設および行事、そして体育施設関連保険に加入して不意の安全事故に備える計画だ。 市の関係者は、「スケート場の都心内造成でアクセスが良く、市民だけでなく近隣地域である原州、寧越、忠州、丹陽などの住民の需要も吸収できると思う」と話した。 さらに、徹底した事前準備と管理で市民をはじめとする訪問客がスケート場を利用するのに不便がないよう最善を尽くす」と話した。 一方、今月14日午後3時に開かれる開場式にはピエロ風船アートイベントとキャロルソングアコースティックギター公演、そして現青少年代表のスケート公演など多彩なイベントが用意されている。 屋外スケート場およびソリ場の利用に関する詳細については、堤川野外スケート場(043-651-7900)までお問い合わせください。",
    "QA": [
        {
            "question": "堤川野外スケート場·ソリ場はいつオープンしますか？",
            "answer": "堤川野外スケート場·ソリ場は今月14日にオープンします。"
        },
        {
            "question": "提川の中心地にスケート場とソリ場を造成する計画はどのような目的で行われましたか？",
            "answer": "提川の中心地にスケート場とソリ場を造成する計画は地域中心商圏の景気活性化を誘導するために行われました。"
        },
        {
            "question": "スケート場とソリ場の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "スケート場とソリ場の利用料金は1回2時間基準で入場料1,000ウォンと装備レンタル料1,000ウォンを合わせて2,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "スケート場の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "スケート場の営業時間は午前10時から夕方8時までです。"
        },
        {
            "question": "スケート場の開場期間はいつまでですか？",
            "answer": "スケート場の開場期間は来年2月13日までの2ヶ月間です。"
        },
        {
            "question": "スケート場とソリ場以外にどんな施設が用意されていますか？",
            "answer": "スケート場とソリ場の敷地内にはチケット売り場、休憩所、レンタル所、トイレなどの付帯施設が用意されています。"
        },
        {
            "question": "スケート場の利用に関して教室や講習はありますか？",
            "answer": "スケート場では月曜日から木曜日まで低コストで氷上指導資格証保有講師の専門的な指導でスケート講習が受けられます。"
        },
        {
            "question": "スケート場の利用に関して安全対策はどのようになっていますか？",
            "answer": "スケート場では静氷技師、看護資格証所持者、安全要員、環境美化員、駐車交通統制要員などの運営要員が配置され、安全事故に備えるためにガス施設および行事、体育施設関連保険に加入しています。"
        },
        {
            "question": "スケート場を利用するための詳細情報はどこで確認できますか？",
            "answer": "スケート場を利用するための詳細情報については堤川野外スケート場(043-651-7900)にお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "開場式にはどんなイベントが用意されていますか？",
            "answer": "開場式にはピエロ風船アートイベント、キャロルソングアコースティックギター公演、現青少年代表のスケート公演などが用意されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 701,
        "QA": 574
    }
}